宣布izone成為韓國第一天團

宣布izone成為韓國第一天團
Twice

樓主高汁

yes or yes

不出半年TWICE應該就會比IZONE過頭

假都放完仲未訓醒

3年後仲有人記得呢隊嘢先講啦

19年啦 仲發夢

同twice挽鞋都未夠班啦

問撚過blackpink未

買一首主打 一首日文歌 3冠 3廣告得1個大牌子 0全員大牌綜藝 咁已經天團 等多年先啦啱啱先上一線 利申：兪真粉